無交上網費但上到fb，YouTube？

話說小弟唔記得交上網費（咁夜又懶落街）

但點解部腦又會上到Facebook
（inbox like 留言 都得

YouTube（睇到片

仲可以打LOL（開埋聊聊

但其他網就唔得

例如Google Thistv 等等

想知係咩原理？